Angle幾時放完假？

間公司係咪傻架？

痴撚線公司

帽仁色應聞

角度方加？

英文黎架！